{
    "url": "http://www.ticketfly.com/api/events/event.json?eventId=1195605", 
    "response_text": "{\"status\":\"ok\",\"pageNum\":1,\"totalPages\":1,\"maxResults\":1000,\"totalResults\":1,\"title\":\"Ticketfly Event\",\"link\":\"http://www.ticketfly.com/api/events/event.json\",\"currPage\":\"http://www.ticketfly.com/api/events/event.json?eventId=1195605\",\"prevPage\":\"\",\"nextPage\":\"\",\"events\":[{\"org\":{\"id\":10,\"name\":\"The Independent\",\"timeZone\":\"America/Los_Angeles\",\"promoter\":false,\"orgConfigEvent\":{\"enableCustomDomain\":false,\"customDomain\":null}},\"venue\":{\"id\":21,\"name\":\"The Independent\",\"timeZone\":\"America/Los_Angeles\",\"address1\":\"628 Divisadero St\",\"address2\":\"\",\"city\":\"San Francisco\",\"stateProvince\":\"CA\",\"postalCode\":\"94117\",\"metroCode\":\"807\",\"country\":\"usa\",\"url\":\"http://www.theindependentsf.com\",\"blurb\":\"The Independent has state-of-the-art sound and light systems and the best venue staff in the city. They celebrated its 1000th show in August 2009.\",\"urlFacebook\":\"https://www.facebook.com/theindependentsf/\",\"urlTwitter\":\"http://twitter.com/indysf\",\"lat\":\"37.775401\",\"lng\":\"-122.437812\",\"image\":{\"large\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/06/91/11-vnlg.jpg\",\"width\":300,\"height\":164},\"medium\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/06/91/11-vnmd.jpg\",\"width\":200,\"height\":109},\"original\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/06/91/11-og.jpg\",\"width\":595,\"height\":325},\"small\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/06/91/11-vnsm.jpg\",\"width\":100,\"height\":55},\"square\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/06/91/11-sq.jpg\",\"width\":100,\"height\":100},\"squareSmall\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/06/91/11-sqsm.jpg\",\"width\":60,\"height\":60},\"xlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/06/91/11-vnxl.jpg\",\"width\":500,\"height\":273}}},\"id\":1195605,\"featured\":false,\"published\":true,\"purchaseSkin\":{\"class\":\"com.ticketfly.backstage.domain.PurchaseSkin\",\"id\":3605,\"backgroundColor\":\"#1c1a1b\",\"backgroundFixed\":false,\"backgroundImage\":{\"class\":\"Image\",\"id\":34595},\"backgroundPositionType\":{\"enumType\":\"com.ticketfly.backstage.enums.BackgroundPositionType\",\"name\":\"LEFT_TOP\"},\"backgroundRepeatType\":{\"enumType\":\"com.ticketfly.backstage.enums.BackgroundRepeatType\",\"name\":\"REPEAT_X\"},\"bodyHoverColor\":\"\",\"bodyLinkColor\":\"\",\"bodyTextColor\":\"\",\"contentBackgroundColor\":\"\",\"dateCreated\":\"2014-01-31T22:12:04Z\",\"eventInfoBoxBackgroundColor\":\"#000000\",\"eventInfoBoxBorderColor\":\"#d0cec9\",\"eventInfoBoxHeadlinerColor\":\"#c03b13\",\"eventInfoBoxHoverColor\":\"\",\"eventInfoBoxLinkColor\":\"\",\"eventInfoBoxTextColor\":\"\",\"eventInfoSubheadColor\":\"#aaa8a3\",\"eventInfoSubheadTextColor\":\"#000000\",\"footerHtml\":null,\"footerImage\":null,\"footerTextColor\":\"\",\"footerTicketflyLogo\":true,\"headerHtml\":null,\"headerImage\":{\"class\":\"Image\",\"id\":418345},\"headerTextColor\":\"\",\"headerTicketflyLogo\":true,\"lastUpdated\":\"2014-01-31T22:13:15Z\",\"name\":\"Independent SF - 31 Jan 2014\",\"org\":{\"class\":\"Org\",\"id\":10},\"secondaryBorderColor\":\"\",\"theme\":{\"enumType\":\"com.ticketfly.backstage.enums.Theme\",\"name\":\"DARK\"},\"ticketButtonColor\":\"#c03b13\",\"ticketButtonTextColor\":\"\"},\"orgPurchaseSkin\":{\"class\":\"com.ticketfly.backstage.domain.PurchaseSkin\",\"id\":3605,\"backgroundColor\":\"#1c1a1b\",\"backgroundFixed\":false,\"backgroundImage\":{\"class\":\"Image\",\"id\":34595},\"backgroundPositionType\":{\"enumType\":\"com.ticketfly.backstage.enums.BackgroundPositionType\",\"name\":\"LEFT_TOP\"},\"backgroundRepeatType\":{\"enumType\":\"com.ticketfly.backstage.enums.BackgroundRepeatType\",\"name\":\"REPEAT_X\"},\"bodyHoverColor\":\"\",\"bodyLinkColor\":\"\",\"bodyTextColor\":\"\",\"contentBackgroundColor\":\"\",\"dateCreated\":\"2014-01-31T22:12:04Z\",\"eventInfoBoxBackgroundColor\":\"#000000\",\"eventInfoBoxBorderColor\":\"#d0cec9\",\"eventInfoBoxHeadlinerColor\":\"#c03b13\",\"eventInfoBoxHoverColor\":\"\",\"eventInfoBoxLinkColor\":\"\",\"eventInfoBoxTextColor\":\"\",\"eventInfoSubheadColor\":\"#aaa8a3\",\"eventInfoSubheadTextColor\":\"#000000\",\"footerHtml\":null,\"footerImage\":null,\"footerTextColor\":\"\",\"footerTicketflyLogo\":true,\"headerHtml\":null,\"headerImage\":{\"class\":\"Image\",\"id\":418345},\"headerTextColor\":\"\",\"headerTicketflyLogo\":true,\"lastUpdated\":\"2014-01-31T22:13:15Z\",\"name\":\"Independent SF - 31 Jan 2014\",\"org\":{\"class\":\"Org\",\"id\":10},\"secondaryBorderColor\":\"\",\"theme\":{\"enumType\":\"com.ticketfly.backstage.enums.Theme\",\"name\":\"DARK\"},\"ticketButtonColor\":\"#c03b13\",\"ticketButtonTextColor\":\"\"},\"name\":\"Mon Laferte\",\"headlinersName\":\"Mon Laferte\",\"supportsName\":\"Jackie Mendez, Elsa y Elmar\",\"slug\":\"mon-laferte-san-francisco\",\"image\":{\"jumbo\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atjmbo.jpg\",\"width\":650,\"height\":455},\"jumbo1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atjmbo1.jpg\",\"width\":650,\"height\":455},\"large\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atlg.jpg\",\"width\":300,\"height\":210},\"large1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atlg1.jpg\",\"width\":300,\"height\":200},\"medium\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atmd.jpg\",\"width\":200,\"height\":140},\"medium1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atmd1.jpg\",\"width\":200,\"height\":133},\"original\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-og.jpg\",\"width\":650,\"height\":455},\"small\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atsm.jpg\",\"width\":100,\"height\":70},\"small1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atsm1.jpg\",\"width\":100,\"height\":67},\"square\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-sq.jpg\",\"width\":100,\"height\":100},\"squareSmall\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-sqsm.jpg\",\"width\":60,\"height\":60},\"xlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atxl.jpg\",\"width\":500,\"height\":350},\"xlarge1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atxl1.jpg\",\"width\":500,\"height\":334},\"xxlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atxxl.jpg\",\"width\":650,\"height\":455},\"xxlarge1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atxxl1.jpg\",\"width\":650,\"height\":433}},\"dateCreated\":\"2016-05-17 18:02:44\",\"lastUpdated\":\"2016-10-20 16:01:08\",\"publishDate\":\"2016-05-18 10:00:00\",\"startDate\":\"2016-11-23 20:00:00\",\"endDate\":null,\"doorsDate\":\"2016-11-23 19:30:00\",\"onSaleDate\":\"2016-05-20 12:00:00\",\"offSaleDate\":\"2016-11-23 20:00:00\",\"onSaleDates\":[{\"name\":\"On Sale\",\"startDate\":\"2016-05-20 12:00:00\",\"endDate\":\"2016-11-23 20:00:00\"}],\"topLineInfo\":\"New/Rescheduled Date!\",\"promoterName\":\"New/Rescheduled Date!\",\"sponsorName\":\"\",\"sponsorImage\":null,\"additionalInfo\":\"<p>**Moved from 7/17/16. All tickets for 7/17 show will be honored on 11/23.**<\\/p>\",\"additionalTicketText\":\"\",\"ageLimitCode\":\"OVER_21\",\"ageLimit\":\"21 and Over\",\"showTypeCode\":null,\"showType\":\"\",\"eventStatusCode\":\"BUY\",\"eventStatus\":\"Buy\",\"eventStatusMessage\":\"\",\"ticketPurchaseUrl\":\"https://www.ticketfly.com/purchase/event/1195605?utm_medium=api\",\"ticketPrice\":\"$25 ADV / $30 DOOR / $60 VIP\",\"externalTicketingUrls\":[],\"multiEventCartable\":true,\"facebookEventId\":1724305064519302,\"facebookEventIdString\":\"1724305064519302\",\"headliners\":[{\"id\":1565319,\"name\":\"Mon Laferte\",\"startTime\":null,\"eventDescription\":\"Monserrat Bustamante Laferte, mejor conocida como Mon Laferte. Naci\u00f3 en Vi\u00f1a del Mar, Chile. A muy temprana edad comenzo a desarrollar su gusto por la musica y el canto, y a los 13 a\u00f1os entr\u00f3 a estudiar musica al conservatorio de Vi\u00f1a del Mar, poco tiempo despu\u00e9s comenz\u00f3 a tocar en bares de Valparaiso, consigui\u00f3 ser reconocida a nivel nacional gracias a un programa en Chile en d\u00f3nde participo durante alg\u00fan tiempo considerable.\\r\\n\\r\\nPara el 2012, decidi\u00f3 comenzar una carrera musical totalmente distinta a la que hab\u00eda formado en Chile y decidi\u00f3 quedarse a vivir en la Ciudad de M\u00e9xico, que tom\u00f3 como su segundo hogar eligiendolo as\u00ed para crear su propio proyecto musical con canciones de su autor\u00eda, las cuales han sido todo un \u00e9xito en nuestro pa\u00eds.\\r\\n\\r\\nSu m\u00fasica melancolica, su particular voz desgarradora y sus presentaciones cargadas de energ\u00eda y potencia, la han colocado actualmente como una de las artistas m\u00e1s virales en las plataformas digitales, as\u00ed como tambi\u00e9n ha logrado conseguir un gran numero de seguidores, de este modo se ha ganado el respeto y elogio de personas marcadas del gremio musical nacional. \\r\\n\\r\\nUna muestra de la gran cantidad de seguidores obtenidos, fue su presentaci\u00f3n en el Festival \\\"Vive Latino 2015\\\" en d\u00f3nde reuni\u00f3 a cientos de fans mexicanos y extranjeros quienes se encargaron de llenar la Carpa Intolerante, logrando hacer de este show todo un \u00e9xito.\\r\\n\\r\\nMon Laferte tiene la habilidad de reunir los m\u00e1s bonitos boleros, juntar ritmos de reggae, matices llenos de folk, as\u00ed como tambi\u00e9n con un toque de rock sin despegarse de sus ra\u00edces latinoamericanas.\\r\\nCuenta con 3 albums de su autor\u00eda:  Desechable, Tornasol y Vol. 1.\\r\\n\\r\\nDe 2012 a la fecha ha participado no solamente en Vive Latino sino tambi\u00e9n en festivales como SXSW, Coordenada, Iztafest, Festival Central, entre otros. As\u00ed como tambi\u00e9n ha toureado por toda la Republica M\u00e9xicana desde 2014, cabe mencionar que tuvo varios SOLD OUT's en sus presentaciones realizadas durante 2015, su presentaci\u00f3n del disco Vol.1 en el Lunario del Auditorio Nacional fue un total \u00e9xito agotando las entradas en menos de un mes antes de su presentaci\u00f3n, este a\u00f1o se presentar\u00e1 en el mes de Septiembre en el Auditorio Nacional de la CDMX.\\r\\n\\r\\nActualmente trabaja en la producci\u00f3n de su siguiente album \\\"Mon Laferte. Vol. 2.\\\" como de igual manera se encuentra de gira por todo el pa\u00eds dentro del #MonLaFrutaTour en el que comparte escenario con Caloncho.\",\"isMobileFriendly\":\"false\",\"image\":{\"jumbo\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atjmbo.jpg\",\"width\":650,\"height\":455},\"jumbo1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atjmbo1.jpg\",\"width\":650,\"height\":455},\"large\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atlg.jpg\",\"width\":300,\"height\":210},\"large1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atlg1.jpg\",\"width\":300,\"height\":200},\"medium\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atmd.jpg\",\"width\":200,\"height\":140},\"medium1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atmd1.jpg\",\"width\":200,\"height\":133},\"original\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-og.jpg\",\"width\":650,\"height\":455},\"small\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atsm.jpg\",\"width\":100,\"height\":70},\"small1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atsm1.jpg\",\"width\":100,\"height\":67},\"square\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-sq.jpg\",\"width\":100,\"height\":100},\"squareSmall\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-sqsm.jpg\",\"width\":60,\"height\":60},\"xlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atxl.jpg\",\"width\":500,\"height\":350},\"xlarge1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atxl1.jpg\",\"width\":500,\"height\":334},\"xxlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atxxl.jpg\",\"width\":650,\"height\":455},\"xxlarge1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/08/01-atxxl1.jpg\",\"width\":650,\"height\":433}},\"youtubeVideos\":[],\"embedAudio\":\"\",\"embedVideo\":\"\",\"urlAudio\":\"\",\"urlPurchaseMusic\":\"\",\"urlOfficialWebsite\":\"http://www.monlaferte.com/\",\"urlMySpace\":\"\",\"urlFacebook\":\"https://www.facebook.com/monlaferte/timeline\",\"urlTwitter\":\"\",\"twitterScreenName\":\"\"}],\"supports\":[{\"id\":1758045,\"name\":\"Jackie Mendez\",\"startTime\":null,\"eventDescription\":\"Jackie Mendez is a vocalist and musician based in Los Angeles, California. Born and raised in South El Monte, a city just outside of Los Angeles, Jackie's interest in music came at an early age. She fondly remembers singing and dancing using the family karaoke machine while no one was around. With the encouragement of her father, Jackie initially took up playing the clarinet in grade school, later moving on to learning the guitar and bass. Through her high school years, Jackie began composing her own songs strongly influenced by the music she was passionate about at the time. She grew up listening to a wide range of music, but it wasn't until her introduction to Ska and Punk, mainly the British 2Tone ska revival music of the late 1970's where Jackie took the next step and started playing in bands. Initially, playing keys and singing backing vocals in her groups, Jackie soon took center stage as the front person. Her desire to learn and grow musically led her to developing a deep passion for 1960s's era Jamaican Ska and Reggae music. Singers like Alton Ellis and Ken Boothe, were now laying the foundation for her future as a singer. \\n\\nWith some experience under her belt, Jackie is ready to utilize her talents and put them to into action making the move to pursue a career as a solo artist. Jackie is now accompanied by an all-star band featuring a line-up of some of California's finest musicians specializing in 1960's era Jamaican music. Her high energy, vocal ability and unique style, sets the stage for Jackie to introduce herself as a solo artist to music lovers worldwide. Angel City Records is proud to present their new solo artist Jackie Mendez. Watch for her upcoming releases and shows in the coming months!\",\"isMobileFriendly\":\"false\",\"image\":null,\"youtubeVideos\":[],\"embedAudio\":\"\",\"embedVideo\":\"\",\"urlAudio\":\"\",\"urlPurchaseMusic\":\"\",\"urlOfficialWebsite\":\"http://www.angelcityentertainment.info/#!jackie-mendez/cnnz\",\"urlMySpace\":\"\",\"urlFacebook\":\"https://www.facebook.com/pages/Jackie-Mendez/172106686282529\",\"urlTwitter\":\"\",\"twitterScreenName\":\"\"},{\"id\":1709059,\"name\":\"Elsa y Elmar\",\"startTime\":null,\"eventDescription\":\"Colombian singer-songwriter Elsa Carvajal , who is from the Bucaramanga, a mountainside city in Colombia, began studying jazz as a teenager. She is a recent graduate of Boston's Berklee College of Music, where she began recording as Elsa y Elmar.\\n\\nThe singer-songwriter refers to her sound as \\\"spiritual pop.\\\"\",\"isMobileFriendly\":\"false\",\"image\":null,\"youtubeVideos\":[],\"embedAudio\":\"\",\"embedVideo\":\"\",\"urlAudio\":\"\",\"urlPurchaseMusic\":\"\",\"urlOfficialWebsite\":\"http://elsayelmar.com/\",\"urlMySpace\":\"\",\"urlFacebook\":\"https://www.facebook.com/elsayelmar\",\"urlTwitter\":\"http://twitter.com/elsayelmar\",\"twitterScreenName\":\"elsayelmar\"}],\"urlEventDetailsUrl\":\"http://www.theindependentsf.com/event/1195605?utm_medium=api\"}]}", 
    "response_code": 200
}