{
    "url": "http://www.ticketfly.com/api/events/event.json?eventId=1345243", 
    "response_text": "{\"status\":\"ok\",\"pageNum\":1,\"totalPages\":1,\"maxResults\":1000,\"totalResults\":1,\"title\":\"Ticketfly Event\",\"link\":\"http://www.ticketfly.com/api/events/event.json\",\"currPage\":\"http://www.ticketfly.com/api/events/event.json?eventId=1345243\",\"prevPage\":\"\",\"nextPage\":\"\",\"events\":[{\"org\":{\"id\":2561,\"name\":\"Copernicus Center\",\"timeZone\":\"America/Chicago\",\"promoter\":false,\"orgConfigEvent\":{\"enableCustomDomain\":false,\"customDomain\":null}},\"venue\":{\"id\":7715,\"name\":\"Copernicus Center\",\"timeZone\":\"America/Chicago\",\"address1\":\"5216 W. Lawrence Ave.\",\"address2\":\"\",\"city\":\"Chicago\",\"stateProvince\":\"IL\",\"postalCode\":\"60630\",\"metroCode\":\"602\",\"country\":\"usa\",\"url\":\"http://copernicuscenter.org/upcoming-events/\",\"blurb\":\"The Copernicus Foundation was chartered as a not-for-profit organization in July 1971 to serve the metropolitan Chicago area as a major civic, cultural, educational, recreational entertainment venue.\",\"urlFacebook\":\"https://www.facebook.com/CopernicusCenter\",\"urlTwitter\":\"https://twitter.com/CopernicusCtr\",\"lat\":\"41.968020\",\"lng\":\"-87.759253\",\"image\":{\"large\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/51/90/59-vnlg.jpg\",\"width\":300,\"height\":195},\"medium\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/51/90/59-vnmd.jpg\",\"width\":200,\"height\":130},\"original\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/51/90/59-og.jpg\",\"width\":502,\"height\":327},\"small\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/51/90/59-vnsm.jpg\",\"width\":100,\"height\":65},\"square\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/51/90/59-sq.jpg\",\"width\":100,\"height\":100},\"squareSmall\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/51/90/59-sqsm.jpg\",\"width\":60,\"height\":60},\"xlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/51/90/59-vnxl.jpg\",\"width\":500,\"height\":326}}},\"id\":1345243,\"featured\":false,\"published\":true,\"purchaseSkin\":{\"class\":\"com.ticketfly.backstage.domain.PurchaseSkin\",\"id\":2233,\"backgroundColor\":\"#000000\",\"backgroundFixed\":true,\"backgroundImage\":{\"class\":\"Image\",\"id\":600511},\"backgroundPositionType\":{\"enumType\":\"com.ticketfly.backstage.enums.BackgroundPositionType\",\"name\":\"CENTER_TOP\"},\"backgroundRepeatType\":{\"enumType\":\"com.ticketfly.backstage.enums.BackgroundRepeatType\",\"name\":\"REPEAT_X\"},\"bodyHoverColor\":\"\",\"bodyLinkColor\":\"\",\"bodyTextColor\":\"\",\"contentBackgroundColor\":\"\",\"dateCreated\":\"2013-06-19T00:32:22Z\",\"eventInfoBoxBackgroundColor\":\"#ffffff\",\"eventInfoBoxBorderColor\":\"#e5e5e5\",\"eventInfoBoxHeadlinerColor\":\"#0a3496\",\"eventInfoBoxHoverColor\":\"\",\"eventInfoBoxLinkColor\":\"\",\"eventInfoBoxTextColor\":\"#777777\",\"eventInfoSubheadColor\":\"#0a3496\",\"eventInfoSubheadTextColor\":\"#ffffff\",\"footerHtml\":null,\"footerImage\":null,\"footerTextColor\":\"\",\"footerTicketflyLogo\":true,\"headerHtml\":null,\"headerImage\":{\"class\":\"Image\",\"id\":600485},\"headerTextColor\":\"\",\"headerTicketflyLogo\":true,\"lastUpdated\":\"2013-06-19T00:38:55Z\",\"name\":\"Copernicus - new\",\"org\":{\"class\":\"Org\",\"id\":2561},\"secondaryBorderColor\":\"\",\"theme\":{\"enumType\":\"com.ticketfly.backstage.enums.Theme\",\"name\":\"LIGHT\"},\"ticketButtonColor\":\"#669966\",\"ticketButtonTextColor\":\"#ffffff\"},\"orgPurchaseSkin\":{\"class\":\"com.ticketfly.backstage.domain.PurchaseSkin\",\"id\":2233,\"backgroundColor\":\"#000000\",\"backgroundFixed\":true,\"backgroundImage\":{\"class\":\"Image\",\"id\":600511},\"backgroundPositionType\":{\"enumType\":\"com.ticketfly.backstage.enums.BackgroundPositionType\",\"name\":\"CENTER_TOP\"},\"backgroundRepeatType\":{\"enumType\":\"com.ticketfly.backstage.enums.BackgroundRepeatType\",\"name\":\"REPEAT_X\"},\"bodyHoverColor\":\"\",\"bodyLinkColor\":\"\",\"bodyTextColor\":\"\",\"contentBackgroundColor\":\"\",\"dateCreated\":\"2013-06-19T00:32:22Z\",\"eventInfoBoxBackgroundColor\":\"#ffffff\",\"eventInfoBoxBorderColor\":\"#e5e5e5\",\"eventInfoBoxHeadlinerColor\":\"#0a3496\",\"eventInfoBoxHoverColor\":\"\",\"eventInfoBoxLinkColor\":\"\",\"eventInfoBoxTextColor\":\"#777777\",\"eventInfoSubheadColor\":\"#0a3496\",\"eventInfoSubheadTextColor\":\"#ffffff\",\"footerHtml\":null,\"footerImage\":null,\"footerTextColor\":\"\",\"footerTicketflyLogo\":true,\"headerHtml\":null,\"headerImage\":{\"class\":\"Image\",\"id\":600485},\"headerTextColor\":\"\",\"headerTicketflyLogo\":true,\"lastUpdated\":\"2013-06-19T00:38:55Z\",\"name\":\"Copernicus - new\",\"org\":{\"class\":\"Org\",\"id\":2561},\"secondaryBorderColor\":\"\",\"theme\":{\"enumType\":\"com.ticketfly.backstage.enums.Theme\",\"name\":\"LIGHT\"},\"ticketButtonColor\":\"#669966\",\"ticketButtonTextColor\":\"#ffffff\"},\"name\":\"Magiczne Swieta\",\"headlinersName\":\"Magiczne Swieta, Warsztaty Teatralne - Little Stars, Akademia Muzyki PaSO, Zespol Piesni i Tanca Polonia\",\"supportsName\":\"\",\"slug\":\"magiczne-swieta-chicago\",\"image\":{\"jumbo\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atjmbo.jpg\",\"width\":960,\"height\":1293},\"jumbo1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atjmbo1.jpg\",\"width\":960,\"height\":540},\"large\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atlg.jpg\",\"width\":300,\"height\":404},\"large1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atlg1.jpg\",\"width\":300,\"height\":200},\"medium\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atmd.jpg\",\"width\":200,\"height\":269},\"medium1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atmd1.jpg\",\"width\":200,\"height\":133},\"original\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-og.jpg\",\"width\":1520,\"height\":2048},\"small\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atsm.jpg\",\"width\":100,\"height\":135},\"small1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atsm1.jpg\",\"width\":100,\"height\":67},\"square\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-sq.jpg\",\"width\":100,\"height\":100},\"squareSmall\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-sqsm.jpg\",\"width\":60,\"height\":60},\"xlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atxl.jpg\",\"width\":500,\"height\":674},\"xlarge1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atxl1.jpg\",\"width\":500,\"height\":334},\"xxlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atxxl.jpg\",\"width\":650,\"height\":876},\"xxlarge1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atxxl1.jpg\",\"width\":650,\"height\":433}},\"dateCreated\":\"2016-10-05 15:27:34\",\"lastUpdated\":\"2016-10-06 10:26:40\",\"publishDate\":\"2016-10-06 10:25:36\",\"startDate\":\"2016-12-11 14:00:00\",\"endDate\":null,\"doorsDate\":\"2016-12-11 13:00:00\",\"onSaleDate\":\"2016-10-06 15:27:34\",\"offSaleDate\":\"2016-12-11 12:00:00\",\"onSaleDates\":[{\"name\":\"On Sale\",\"startDate\":\"2016-10-06 15:27:34\",\"endDate\":\"2016-12-11 12:00:00\"}],\"topLineInfo\":\"\",\"promoterName\":\"\",\"sponsorName\":\"\",\"sponsorImage\":null,\"additionalInfo\":\"\",\"additionalTicketText\":\"\",\"ageLimitCode\":\"ALL_AGES\",\"ageLimit\":\"All Ages\",\"showTypeCode\":null,\"showType\":\"\",\"eventStatusCode\":\"BUY\",\"eventStatus\":\"Buy\",\"eventStatusMessage\":\"\",\"ticketPurchaseUrl\":\"https://www.ticketfly.com/purchase/event/1345243?utm_medium=api\",\"ticketPrice\":\"$5.00 - $15.00\",\"externalTicketingUrls\":[],\"multiEventCartable\":true,\"facebookEventId\":\"\",\"facebookEventIdString\":\"\",\"headliners\":[{\"id\":1740477,\"name\":\"Magiczne Swieta\",\"startTime\":null,\"eventDescription\":\"MAGICZNE \u015aWI\u0118TA, czyli WIELKI \u015aWI\u0104TECZNY FESTIWAL RODZINNY odby\u0142 si\u0119 po raz pierwszy sze\u015b\u0107 lat temu dzi\u0119ki pomys\u0142owi Fundacji Kopernikowskiej.\\r\\nO tym, i\u017c jest co\u015b niezwyk\u0142ego i szczeg\u00f3lnego w \u015awi\u0119tach Bo\u017cego Narodzenia nie trzeba nikogo przekonywa\u0107! O tym, \u017ce NASZE, POLSKIE s\u0105 wyj\u0105tkowe wiemy wszysycy! Przywo\u0142ujemy wspomnienia i obrazy, opowiadamy naszym dzieciom i wnukom ... \\r\\nT\u0119sknimy za ich atmosfer\u0105, zapachem i magi\u0105... I robimy wszystko, by by\u0142y podobne do tych,\\r\\nkt\u00f3re pami\u0119tamy z naszego dzieci\u0144stwa!\\r\\n\\r\\nNie da si\u0119 cofn\u0105\u0107 czasu. Nie wszystkim nam dane lecie\u0107 na \u015bwi\u0119ta do Polski. \\r\\nCo zrobi\u0107, aby ten nastr\u00f3j \u015bwi\u0105t zapanowa\u0142 w naszych umys\u0142ach i sercach na wiele grudniowych dni? Aby prze\u017cy\u0107 te najwa\u017cniejsze w ca\u0142ym roku chwile r\u00f3wnie wspaniale tu \u2013 w Chicago, \\r\\na przede wszystkim, aby umo\u017cliwi\u0107 naszym dzieciom prze\u017cycia r\u00f3wnie pi\u0119kne, jak nasze? \\r\\nTrzeba opowiedzie\u0107 bajk\u0119!\\r\\nOpowiemy! Za pomoc\u0105 mo\u017cliwo\u015bci jakie daje teatr, s\u0142owo, muzyka i taniec opowiemy, wygramy, wyta\u0144czymy i wy\u015bpiewamy. B\u0119dzie o POLSKICH TRADYCJACH \u015aWI\u0104TECZNYCH na scenie. Zasi\u0105dziemy wsp\u00f3lnie do wigilijnego sto\u0142u, suto zastawionego dwunastoma potrawami. \\r\\nW towarzystwie kol\u0119dnik\u00f3w \u015bpiewa\u0107 b\u0119dziemy polskie kol\u0119dy. A przy tradycyjnej szopce pojawi\u0105 si\u0119 anio\u0142kowie, owieczki, muzykanci, pastuszkowie, kr\u00f3lowie i polskie dzieci... \\r\\nPrzez ca\u0142y czas Festiwalu czynny b\u0119dzie \u015bwi\u0105teczny jarmark \u2013 na kt\u00f3rym prezenty: ksi\u0105\u017cki, p\u0142yty, wyroby rzemios\u0142a, ozdoby choinkowe, \u015bwi\u0105teczne, domowe przysmaki i s\u0142odko\u015bci oraz wiele atrakcji i zabaw dla dzieci, niespodzianki i... \u015awi\u0119ty Miko\u0142aj gotowy do zdj\u0119\u0107 !!! \\r\\n\u201e By\u0142am na Magicznych \u015awi\u0119tach juz trzy razy. Zabieram zawsze swoje wnuczki. To jest takie piekne, wzruszaj\u0105ce przedstawienie! Ja to si\u0119 zawsze pop\u0142acze ale i sobie po\u015bpiewam! Wnuczki same pytaj\u0105 kiedy babciu b\u0119d\u0105 te \u015awi\u0119ta w teatrze? Tak lubi\u0105 ze mna przychodzi\u0107 \u201d Jadwiga Sz.\\r\\n\u201e Ja wyjecha\u0142am z Polski maj\u0105c 12 lat. Bardzo dobrze pami\u0119tam atmosfer\u0119 polskich \u015bwi\u0105t. Spotykali\u015bmy si\u0119 wszyscy u babci. Tak bardzo mi tego tutaj brakuje. Moi rodzice wr\u00f3cili do Polski, m\u0105\u017c jest te\u017c Polakiem i bardzo sie staramy, aby nasze \u015bwi\u0119ta by\u0142y z zachowaniem polskich tradycji. Syn bra\u0142 udzia\u0142 w pierwszym przedstawieniu, potem sie przeprowadzili\u015bmy i nie mo\u017ce uczestniczy\u0107 w zaj\u0119ciach, ale na Magiczne \u015awi\u0119ta przychodzimy co roku ! I zawsze nas czym\u015b mi\u0142o zaskakuj\u0105,s\u0105 inne, a r\u00f3wnie pi\u0119kne ! \u201e Ewa G.\\r\\n\u201e Wszysycy ci\u0105gle gdzie\u015b gnamy i na nic nie mamy czasu. A tu nagle takie ca\u0142e niedzielne popo\u0142udnie w teatrze. Ja by\u0142am dwa razy i jestem zachwycona! Dzieci ju\u017c du\u017ce, na wnuki czekamy i przychodz\u0105c z m\u0119\u017cem na Magiczne \u015awi\u0119ta u\u015bwiadamiamy sobie jak\u0105 wa\u017cn\u0105 rol\u0119 mamy jeszcze do spe\u0142nienia. Ub\u00f3stwiam Bo\u017ce Narodzenie i t\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 i \u017cyczliwo\u015b\u0107 ludzk\u0105 w tym czasie. Oni wszysycy tacy pi\u0119kni na tej scenie! I tak pi\u0119knie wszystko przedstawiaj\u0105 !\u201d Ma\u0142gorzata T.\\r\\nPomy\u015blcie Pa\u0144stwo sami, przecie\u017c im d\u0142u\u017cej \u017cyjemy, tym bardziej doceniamy niezwyk\u0142y nastr\u00f3j polskiego Bo\u017cego Narodzenia, zw\u0142aszcza b\u0119d\u0105c daleko od kraju. Ten czas nak\u0142ania do refleksji, \u017ce z biegiem lat wi\u0119cej czerpiemy si\u0142y i rado\u015bci - cho\u0107by tylko ze wspomnie\u0144, bo te nigdy nie trac\u0105 wyrazisto\u015bci, ani smaku, ani zapachu.\\r\\nPowspominajmy wi\u0119c razem, poopowiadajmy sobie razem ... a i za\u015bpiewa\u0107 nam si\u0119 zdarzy ! \\r\\nZAPRASZAMY !!! \\r\\nAkademia Muzyki przy Paderewski Symphony Orchestra \\r\\nWarsztaty Teatralne Little Stars \\r\\nZesp\u00f3\u0142 Pie\u015bni i Ta\u0144ca Polonia\",\"isMobileFriendly\":\"false\",\"image\":{\"jumbo\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atjmbo.jpg\",\"width\":960,\"height\":1293},\"jumbo1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atjmbo1.jpg\",\"width\":960,\"height\":540},\"large\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atlg.jpg\",\"width\":300,\"height\":404},\"large1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atlg1.jpg\",\"width\":300,\"height\":200},\"medium\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atmd.jpg\",\"width\":200,\"height\":269},\"medium1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atmd1.jpg\",\"width\":200,\"height\":133},\"original\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-og.jpg\",\"width\":1520,\"height\":2048},\"small\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atsm.jpg\",\"width\":100,\"height\":135},\"small1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atsm1.jpg\",\"width\":100,\"height\":67},\"square\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-sq.jpg\",\"width\":100,\"height\":100},\"squareSmall\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-sqsm.jpg\",\"width\":60,\"height\":60},\"xlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atxl.jpg\",\"width\":500,\"height\":674},\"xlarge1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atxl1.jpg\",\"width\":500,\"height\":334},\"xxlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atxxl.jpg\",\"width\":650,\"height\":876},\"xxlarge1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/69-atxxl1.jpg\",\"width\":650,\"height\":433}},\"youtubeVideos\":[],\"embedAudio\":\"\",\"embedVideo\":\"\",\"urlAudio\":\"\",\"urlPurchaseMusic\":\"\",\"urlOfficialWebsite\":\"\",\"urlMySpace\":\"\",\"urlFacebook\":\"\",\"urlTwitter\":\"\",\"twitterScreenName\":\"\"},{\"id\":668261,\"name\":\"Warsztaty Teatralne - Little Stars\",\"startTime\":null,\"eventDescription\":\"MAGICZNE \u015aWI\u0118TA, czyli WIELKI \u015aWI\u0104TECZNY FESTIWAL RODZINNY odby\u0142 si\u0119 po raz pierwszy sze\u015b\u0107 lat temu dzi\u0119ki pomys\u0142owi Fundacji Kopernikowskiej.\\r\\nO tym, i\u017c jest co\u015b niezwyk\u0142ego i szczeg\u00f3lnego w \u015awi\u0119tach Bo\u017cego Narodzenia nie trzeba nikogo przekonywa\u0107! O tym, \u017ce NASZE, POLSKIE s\u0105 wyj\u0105tkowe wiemy wszysycy! Przywo\u0142ujemy wspomnienia i obrazy, opowiadamy naszym dzieciom i wnukom ... \\r\\nT\u0119sknimy za ich atmosfer\u0105, zapachem i magi\u0105... I robimy wszystko, by by\u0142y podobne do tych,\\r\\nkt\u00f3re pami\u0119tamy z naszego dzieci\u0144stwa!\\r\\n\\r\\nNie da si\u0119 cofn\u0105\u0107 czasu. Nie wszystkim nam dane lecie\u0107 na \u015bwi\u0119ta do Polski. \\r\\nCo zrobi\u0107, aby ten nastr\u00f3j \u015bwi\u0105t zapanowa\u0142 w naszych umys\u0142ach i sercach na wiele grudniowych dni? Aby prze\u017cy\u0107 te najwa\u017cniejsze w ca\u0142ym roku chwile r\u00f3wnie wspaniale tu \u2013 w Chicago, \\r\\na przede wszystkim, aby umo\u017cliwi\u0107 naszym dzieciom prze\u017cycia r\u00f3wnie pi\u0119kne, jak nasze? \\r\\nTrzeba opowiedzie\u0107 bajk\u0119!\\r\\nOpowiemy! Za pomoc\u0105 mo\u017cliwo\u015bci jakie daje teatr, s\u0142owo, muzyka i taniec opowiemy, wygramy, wyta\u0144czymy i wy\u015bpiewamy. B\u0119dzie o POLSKICH TRADYCJACH \u015aWI\u0104TECZNYCH na scenie. Zasi\u0105dziemy wsp\u00f3lnie do wigilijnego sto\u0142u, suto zastawionego dwunastoma potrawami. \\r\\nW towarzystwie kol\u0119dnik\u00f3w \u015bpiewa\u0107 b\u0119dziemy polskie kol\u0119dy. A przy tradycyjnej szopce pojawi\u0105 si\u0119 anio\u0142kowie, owieczki, muzykanci, pastuszkowie, kr\u00f3lowie i polskie dzieci... \\r\\nPrzez ca\u0142y czas Festiwalu czynny b\u0119dzie \u015bwi\u0105teczny jarmark \u2013 na kt\u00f3rym prezenty: ksi\u0105\u017cki, p\u0142yty, wyroby rzemios\u0142a, ozdoby choinkowe, \u015bwi\u0105teczne, domowe przysmaki i s\u0142odko\u015bci oraz wiele atrakcji i zabaw dla dzieci, niespodzianki i... \u015awi\u0119ty Miko\u0142aj gotowy do zdj\u0119\u0107 !!! \\r\\n\u201e By\u0142am na Magicznych \u015awi\u0119tach juz trzy razy. Zabieram zawsze swoje wnuczki. To jest takie piekne, wzruszaj\u0105ce przedstawienie! Ja to si\u0119 zawsze pop\u0142acze ale i sobie po\u015bpiewam! Wnuczki same pytaj\u0105 kiedy babciu b\u0119d\u0105 te \u015awi\u0119ta w teatrze? Tak lubi\u0105 ze mna przychodzi\u0107 \u201d Jadwiga Sz.\\r\\n\u201e Ja wyjecha\u0142am z Polski maj\u0105c 12 lat. Bardzo dobrze pami\u0119tam atmosfer\u0119 polskich \u015bwi\u0105t. Spotykali\u015bmy si\u0119 wszyscy u babci. Tak bardzo mi tego tutaj brakuje. Moi rodzice wr\u00f3cili do Polski, m\u0105\u017c jest te\u017c Polakiem i bardzo sie staramy, aby nasze \u015bwi\u0119ta by\u0142y z zachowaniem polskich tradycji. Syn bra\u0142 udzia\u0142 w pierwszym przedstawieniu, potem sie przeprowadzili\u015bmy i nie mo\u017ce uczestniczy\u0107 w zaj\u0119ciach, ale na Magiczne \u015awi\u0119ta przychodzimy co roku ! I zawsze nas czym\u015b mi\u0142o zaskakuj\u0105,s\u0105 inne, a r\u00f3wnie pi\u0119kne ! \u201e Ewa G.\\r\\n\u201e Wszysycy ci\u0105gle gdzie\u015b gnamy i na nic nie mamy czasu. A tu nagle takie ca\u0142e niedzielne popo\u0142udnie w teatrze. Ja by\u0142am dwa razy i jestem zachwycona! Dzieci ju\u017c du\u017ce, na wnuki czekamy i przychodz\u0105c z m\u0119\u017cem na Magiczne \u015awi\u0119ta u\u015bwiadamiamy sobie jak\u0105 wa\u017cn\u0105 rol\u0119 mamy jeszcze do spe\u0142nienia. Ub\u00f3stwiam Bo\u017ce Narodzenie i t\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 i \u017cyczliwo\u015b\u0107 ludzk\u0105 w tym czasie. Oni wszysycy tacy pi\u0119kni na tej scenie! I tak pi\u0119knie wszystko przedstawiaj\u0105 !\u201d Ma\u0142gorzata T.\\r\\nPomy\u015blcie Pa\u0144stwo sami, przecie\u017c im d\u0142u\u017cej \u017cyjemy, tym bardziej doceniamy niezwyk\u0142y nastr\u00f3j polskiego Bo\u017cego Narodzenia, zw\u0142aszcza b\u0119d\u0105c daleko od kraju. Ten czas nak\u0142ania do refleksji, \u017ce z biegiem lat wi\u0119cej czerpiemy si\u0142y i rado\u015bci - cho\u0107by tylko ze wspomnie\u0144, bo te nigdy nie trac\u0105 wyrazisto\u015bci, ani smaku, ani zapachu.\\r\\nPowspominajmy wi\u0119c razem, poopowiadajmy sobie razem ... a i za\u015bpiewa\u0107 nam si\u0119 zdarzy ! \\r\\nZAPRASZAMY !!! \\r\\nAkademia Muzyki przy Paderewski Symphony Orchestra \\r\\nWarsztaty Teatralne Little Stars \\r\\nZesp\u00f3\u0142 Pie\u015bni i Ta\u0144ca Polonia\",\"isMobileFriendly\":\"false\",\"image\":{\"jumbo\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/71-atjmbo.jpg\",\"width\":960,\"height\":1293},\"jumbo1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/71-atjmbo1.jpg\",\"width\":960,\"height\":540},\"large\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/71-atlg.jpg\",\"width\":300,\"height\":404},\"large1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/71-atlg1.jpg\",\"width\":300,\"height\":200},\"medium\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/71-atmd.jpg\",\"width\":200,\"height\":269},\"medium1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/71-atmd1.jpg\",\"width\":200,\"height\":133},\"original\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/71-og.jpg\",\"width\":1520,\"height\":2048},\"small\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/71-atsm.jpg\",\"width\":100,\"height\":135},\"small1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/71-atsm1.jpg\",\"width\":100,\"height\":67},\"square\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/71-sq.jpg\",\"width\":100,\"height\":100},\"squareSmall\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/71-sqsm.jpg\",\"width\":60,\"height\":60},\"xlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/71-atxl.jpg\",\"width\":500,\"height\":674},\"xlarge1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/71-atxl1.jpg\",\"width\":500,\"height\":334},\"xxlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/71-atxxl.jpg\",\"width\":650,\"height\":876},\"xxlarge1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/71-atxxl1.jpg\",\"width\":650,\"height\":433}},\"youtubeVideos\":[],\"embedAudio\":\"\",\"embedVideo\":\"\",\"urlAudio\":\"\",\"urlPurchaseMusic\":\"\",\"urlOfficialWebsite\":\"https://www.warsztatyteatralne.com\",\"urlMySpace\":\"\",\"urlFacebook\":\"https://www.facebook.com/warsztaty.teatralne.1\",\"urlTwitter\":\"\",\"twitterScreenName\":\"\"},{\"id\":649793,\"name\":\"Akademia Muzyki PaSO\",\"startTime\":null,\"eventDescription\":\"MAGICZNE \u015aWI\u0118TA, czyli WIELKI \u015aWI\u0104TECZNY FESTIWAL RODZINNY odby\u0142 si\u0119 po raz pierwszy sze\u015b\u0107 lat temu dzi\u0119ki pomys\u0142owi Fundacji Kopernikowskiej.\\r\\nO tym, i\u017c jest co\u015b niezwyk\u0142ego i szczeg\u00f3lnego w \u015awi\u0119tach Bo\u017cego Narodzenia nie trzeba nikogo przekonywa\u0107! O tym, \u017ce NASZE, POLSKIE s\u0105 wyj\u0105tkowe wiemy wszysycy! Przywo\u0142ujemy wspomnienia i obrazy, opowiadamy naszym dzieciom i wnukom ... \\r\\nT\u0119sknimy za ich atmosfer\u0105, zapachem i magi\u0105... I robimy wszystko, by by\u0142y podobne do tych,\\r\\nkt\u00f3re pami\u0119tamy z naszego dzieci\u0144stwa!\\r\\n\\r\\nNie da si\u0119 cofn\u0105\u0107 czasu. Nie wszystkim nam dane lecie\u0107 na \u015bwi\u0119ta do Polski. \\r\\nCo zrobi\u0107, aby ten nastr\u00f3j \u015bwi\u0105t zapanowa\u0142 w naszych umys\u0142ach i sercach na wiele grudniowych dni? Aby prze\u017cy\u0107 te najwa\u017cniejsze w ca\u0142ym roku chwile r\u00f3wnie wspaniale tu \u2013 w Chicago, \\r\\na przede wszystkim, aby umo\u017cliwi\u0107 naszym dzieciom prze\u017cycia r\u00f3wnie pi\u0119kne, jak nasze? \\r\\nTrzeba opowiedzie\u0107 bajk\u0119!\\r\\nOpowiemy! Za pomoc\u0105 mo\u017cliwo\u015bci jakie daje teatr, s\u0142owo, muzyka i taniec opowiemy, wygramy, wyta\u0144czymy i wy\u015bpiewamy. B\u0119dzie o POLSKICH TRADYCJACH \u015aWI\u0104TECZNYCH na scenie. Zasi\u0105dziemy wsp\u00f3lnie do wigilijnego sto\u0142u, suto zastawionego dwunastoma potrawami. \\r\\nW towarzystwie kol\u0119dnik\u00f3w \u015bpiewa\u0107 b\u0119dziemy polskie kol\u0119dy. A przy tradycyjnej szopce pojawi\u0105 si\u0119 anio\u0142kowie, owieczki, muzykanci, pastuszkowie, kr\u00f3lowie i polskie dzieci... \\r\\nPrzez ca\u0142y czas Festiwalu czynny b\u0119dzie \u015bwi\u0105teczny jarmark \u2013 na kt\u00f3rym prezenty: ksi\u0105\u017cki, p\u0142yty, wyroby rzemios\u0142a, ozdoby choinkowe, \u015bwi\u0105teczne, domowe przysmaki i s\u0142odko\u015bci oraz wiele atrakcji i zabaw dla dzieci, niespodzianki i... \u015awi\u0119ty Miko\u0142aj gotowy do zdj\u0119\u0107 !!! \\r\\n\u201e By\u0142am na Magicznych \u015awi\u0119tach juz trzy razy. Zabieram zawsze swoje wnuczki. To jest takie piekne, wzruszaj\u0105ce przedstawienie! Ja to si\u0119 zawsze pop\u0142acze ale i sobie po\u015bpiewam! Wnuczki same pytaj\u0105 kiedy babciu b\u0119d\u0105 te \u015awi\u0119ta w teatrze? Tak lubi\u0105 ze mna przychodzi\u0107 \u201d Jadwiga Sz.\\r\\n\u201e Ja wyjecha\u0142am z Polski maj\u0105c 12 lat. Bardzo dobrze pami\u0119tam atmosfer\u0119 polskich \u015bwi\u0105t. Spotykali\u015bmy si\u0119 wszyscy u babci. Tak bardzo mi tego tutaj brakuje. Moi rodzice wr\u00f3cili do Polski, m\u0105\u017c jest te\u017c Polakiem i bardzo sie staramy, aby nasze \u015bwi\u0119ta by\u0142y z zachowaniem polskich tradycji. Syn bra\u0142 udzia\u0142 w pierwszym przedstawieniu, potem sie przeprowadzili\u015bmy i nie mo\u017ce uczestniczy\u0107 w zaj\u0119ciach, ale na Magiczne \u015awi\u0119ta przychodzimy co roku ! I zawsze nas czym\u015b mi\u0142o zaskakuj\u0105,s\u0105 inne, a r\u00f3wnie pi\u0119kne ! \u201e Ewa G.\\r\\n\u201e Wszysycy ci\u0105gle gdzie\u015b gnamy i na nic nie mamy czasu. A tu nagle takie ca\u0142e niedzielne popo\u0142udnie w teatrze. Ja by\u0142am dwa razy i jestem zachwycona! Dzieci ju\u017c du\u017ce, na wnuki czekamy i przychodz\u0105c z m\u0119\u017cem na Magiczne \u015awi\u0119ta u\u015bwiadamiamy sobie jak\u0105 wa\u017cn\u0105 rol\u0119 mamy jeszcze do spe\u0142nienia. Ub\u00f3stwiam Bo\u017ce Narodzenie i t\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 i \u017cyczliwo\u015b\u0107 ludzk\u0105 w tym czasie. Oni wszysycy tacy pi\u0119kni na tej scenie! I tak pi\u0119knie wszystko przedstawiaj\u0105 !\u201d Ma\u0142gorzata T.\\r\\nPomy\u015blcie Pa\u0144stwo sami, przecie\u017c im d\u0142u\u017cej \u017cyjemy, tym bardziej doceniamy niezwyk\u0142y nastr\u00f3j polskiego Bo\u017cego Narodzenia, zw\u0142aszcza b\u0119d\u0105c daleko od kraju. Ten czas nak\u0142ania do refleksji, \u017ce z biegiem lat wi\u0119cej czerpiemy si\u0142y i rado\u015bci - cho\u0107by tylko ze wspomnie\u0144, bo te nigdy nie trac\u0105 wyrazisto\u015bci, ani smaku, ani zapachu.\\r\\nPowspominajmy wi\u0119c razem, poopowiadajmy sobie razem ... a i za\u015bpiewa\u0107 nam si\u0119 zdarzy ! \\r\\nZAPRASZAMY !!! \\r\\nAkademia Muzyki przy Paderewski Symphony Orchestra \\r\\nWarsztaty Teatralne Little Stars \\r\\nZesp\u00f3\u0142 Pie\u015bni i Ta\u0144ca Polonia\",\"isMobileFriendly\":\"false\",\"image\":{\"jumbo\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/75-atjmbo.jpg\",\"width\":960,\"height\":1293},\"jumbo1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/75-atjmbo1.jpg\",\"width\":960,\"height\":540},\"large\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/75-atlg.jpg\",\"width\":300,\"height\":404},\"large1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/75-atlg1.jpg\",\"width\":300,\"height\":200},\"medium\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/75-atmd.jpg\",\"width\":200,\"height\":269},\"medium1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/75-atmd1.jpg\",\"width\":200,\"height\":133},\"original\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/75-og.jpg\",\"width\":1520,\"height\":2048},\"small\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/75-atsm.jpg\",\"width\":100,\"height\":135},\"small1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/75-atsm1.jpg\",\"width\":100,\"height\":67},\"square\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/75-sq.jpg\",\"width\":100,\"height\":100},\"squareSmall\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/75-sqsm.jpg\",\"width\":60,\"height\":60},\"xlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/75-atxl.jpg\",\"width\":500,\"height\":674},\"xlarge1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/75-atxl1.jpg\",\"width\":500,\"height\":334},\"xxlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/75-atxxl.jpg\",\"width\":650,\"height\":876},\"xxlarge1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/75-atxxl1.jpg\",\"width\":650,\"height\":433}},\"youtubeVideos\":[],\"embedAudio\":\"\",\"embedVideo\":\"\",\"urlAudio\":\"\",\"urlPurchaseMusic\":\"\",\"urlOfficialWebsite\":\"http://pasochicago.org/\",\"urlMySpace\":\"\",\"urlFacebook\":\"\",\"urlTwitter\":\"\",\"twitterScreenName\":\"\"},{\"id\":986159,\"name\":\"Zespol Piesni i Tanca Polonia\",\"startTime\":null,\"eventDescription\":\"MAGICZNE \u015aWI\u0118TA, czyli WIELKI \u015aWI\u0104TECZNY FESTIWAL RODZINNY odby\u0142 si\u0119 po raz pierwszy sze\u015b\u0107 lat temu dzi\u0119ki pomys\u0142owi Fundacji Kopernikowskiej.\\r\\nO tym, i\u017c jest co\u015b niezwyk\u0142ego i szczeg\u00f3lnego w \u015awi\u0119tach Bo\u017cego Narodzenia nie trzeba nikogo przekonywa\u0107! O tym, \u017ce NASZE, POLSKIE s\u0105 wyj\u0105tkowe wiemy wszysycy! Przywo\u0142ujemy wspomnienia i obrazy, opowiadamy naszym dzieciom i wnukom ... \\r\\nT\u0119sknimy za ich atmosfer\u0105, zapachem i magi\u0105... I robimy wszystko, by by\u0142y podobne do tych,\\r\\nkt\u00f3re pami\u0119tamy z naszego dzieci\u0144stwa!\\r\\n\\r\\nNie da si\u0119 cofn\u0105\u0107 czasu. Nie wszystkim nam dane lecie\u0107 na \u015bwi\u0119ta do Polski. \\r\\nCo zrobi\u0107, aby ten nastr\u00f3j \u015bwi\u0105t zapanowa\u0142 w naszych umys\u0142ach i sercach na wiele grudniowych dni? Aby prze\u017cy\u0107 te najwa\u017cniejsze w ca\u0142ym roku chwile r\u00f3wnie wspaniale tu \u2013 w Chicago, \\r\\na przede wszystkim, aby umo\u017cliwi\u0107 naszym dzieciom prze\u017cycia r\u00f3wnie pi\u0119kne, jak nasze? \\r\\nTrzeba opowiedzie\u0107 bajk\u0119!\\r\\nOpowiemy! Za pomoc\u0105 mo\u017cliwo\u015bci jakie daje teatr, s\u0142owo, muzyka i taniec opowiemy, wygramy, wyta\u0144czymy i wy\u015bpiewamy. B\u0119dzie o POLSKICH TRADYCJACH \u015aWI\u0104TECZNYCH na scenie. Zasi\u0105dziemy wsp\u00f3lnie do wigilijnego sto\u0142u, suto zastawionego dwunastoma potrawami. \\r\\nW towarzystwie kol\u0119dnik\u00f3w \u015bpiewa\u0107 b\u0119dziemy polskie kol\u0119dy. A przy tradycyjnej szopce pojawi\u0105 si\u0119 anio\u0142kowie, owieczki, muzykanci, pastuszkowie, kr\u00f3lowie i polskie dzieci... \\r\\nPrzez ca\u0142y czas Festiwalu czynny b\u0119dzie \u015bwi\u0105teczny jarmark \u2013 na kt\u00f3rym prezenty: ksi\u0105\u017cki, p\u0142yty, wyroby rzemios\u0142a, ozdoby choinkowe, \u015bwi\u0105teczne, domowe przysmaki i s\u0142odko\u015bci oraz wiele atrakcji i zabaw dla dzieci, niespodzianki i... \u015awi\u0119ty Miko\u0142aj gotowy do zdj\u0119\u0107 !!! \\r\\n\u201e By\u0142am na Magicznych \u015awi\u0119tach juz trzy razy. Zabieram zawsze swoje wnuczki. To jest takie piekne, wzruszaj\u0105ce przedstawienie! Ja to si\u0119 zawsze pop\u0142acze ale i sobie po\u015bpiewam! Wnuczki same pytaj\u0105 kiedy babciu b\u0119d\u0105 te \u015awi\u0119ta w teatrze? Tak lubi\u0105 ze mna przychodzi\u0107 \u201d Jadwiga Sz.\\r\\n\u201e Ja wyjecha\u0142am z Polski maj\u0105c 12 lat. Bardzo dobrze pami\u0119tam atmosfer\u0119 polskich \u015bwi\u0105t. Spotykali\u015bmy si\u0119 wszyscy u babci. Tak bardzo mi tego tutaj brakuje. Moi rodzice wr\u00f3cili do Polski, m\u0105\u017c jest te\u017c Polakiem i bardzo sie staramy, aby nasze \u015bwi\u0119ta by\u0142y z zachowaniem polskich tradycji. Syn bra\u0142 udzia\u0142 w pierwszym przedstawieniu, potem sie przeprowadzili\u015bmy i nie mo\u017ce uczestniczy\u0107 w zaj\u0119ciach, ale na Magiczne \u015awi\u0119ta przychodzimy co roku ! I zawsze nas czym\u015b mi\u0142o zaskakuj\u0105,s\u0105 inne, a r\u00f3wnie pi\u0119kne ! \u201e Ewa G.\\r\\n\u201e Wszysycy ci\u0105gle gdzie\u015b gnamy i na nic nie mamy czasu. A tu nagle takie ca\u0142e niedzielne popo\u0142udnie w teatrze. Ja by\u0142am dwa razy i jestem zachwycona! Dzieci ju\u017c du\u017ce, na wnuki czekamy i przychodz\u0105c z m\u0119\u017cem na Magiczne \u015awi\u0119ta u\u015bwiadamiamy sobie jak\u0105 wa\u017cn\u0105 rol\u0119 mamy jeszcze do spe\u0142nienia. Ub\u00f3stwiam Bo\u017ce Narodzenie i t\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 i \u017cyczliwo\u015b\u0107 ludzk\u0105 w tym czasie. Oni wszysycy tacy pi\u0119kni na tej scenie! I tak pi\u0119knie wszystko przedstawiaj\u0105 !\u201d Ma\u0142gorzata T.\\r\\nPomy\u015blcie Pa\u0144stwo sami, przecie\u017c im d\u0142u\u017cej \u017cyjemy, tym bardziej doceniamy niezwyk\u0142y nastr\u00f3j polskiego Bo\u017cego Narodzenia, zw\u0142aszcza b\u0119d\u0105c daleko od kraju. Ten czas nak\u0142ania do refleksji, \u017ce z biegiem lat wi\u0119cej czerpiemy si\u0142y i rado\u015bci - cho\u0107by tylko ze wspomnie\u0144, bo te nigdy nie trac\u0105 wyrazisto\u015bci, ani smaku, ani zapachu.\\r\\nPowspominajmy wi\u0119c razem, poopowiadajmy sobie razem ... a i za\u015bpiewa\u0107 nam si\u0119 zdarzy ! \\r\\nZAPRASZAMY !!! \\r\\nAkademia Muzyki przy Paderewski Symphony Orchestra \\r\\nWarsztaty Teatralne Little Stars \\r\\nZesp\u00f3\u0142 Pie\u015bni i Ta\u0144ca Polonia\",\"isMobileFriendly\":\"false\",\"image\":{\"jumbo\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/77-atjmbo.jpg\",\"width\":960,\"height\":1293},\"jumbo1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/77-atjmbo1.jpg\",\"width\":960,\"height\":540},\"large\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/77-atlg.jpg\",\"width\":300,\"height\":404},\"large1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/77-atlg1.jpg\",\"width\":300,\"height\":200},\"medium\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/77-atmd.jpg\",\"width\":200,\"height\":269},\"medium1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/77-atmd1.jpg\",\"width\":200,\"height\":133},\"original\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/77-og.jpg\",\"width\":1520,\"height\":2048},\"small\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/77-atsm.jpg\",\"width\":100,\"height\":135},\"small1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/77-atsm1.jpg\",\"width\":100,\"height\":67},\"square\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/77-sq.jpg\",\"width\":100,\"height\":100},\"squareSmall\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/77-sqsm.jpg\",\"width\":60,\"height\":60},\"xlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/77-atxl.jpg\",\"width\":500,\"height\":674},\"xlarge1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/77-atxl1.jpg\",\"width\":500,\"height\":334},\"xxlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/77-atxxl.jpg\",\"width\":650,\"height\":876},\"xxlarge1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/32/72/77-atxxl1.jpg\",\"width\":650,\"height\":433}},\"youtubeVideos\":[],\"embedAudio\":\"\",\"embedVideo\":\"\",\"urlAudio\":\"\",\"urlPurchaseMusic\":\"\",\"urlOfficialWebsite\":\"\",\"urlMySpace\":\"\",\"urlFacebook\":\"http://facebook.com/poloniaensemble\",\"urlTwitter\":\"\",\"twitterScreenName\":\"\"}],\"supports\":[],\"urlEventDetailsUrl\":\"http://copernicuscenter.ticketfly.com/event/1345243?utm_medium=api\"}]}", 
    "response_code": 200
}