{
    "url": "http://www.ticketfly.com/api/events/event.json?eventId=1198499", 
    "response_text": "{\"status\":\"ok\",\"pageNum\":1,\"totalPages\":1,\"maxResults\":1000,\"totalResults\":1,\"title\":\"Ticketfly Event\",\"link\":\"http://www.ticketfly.com/api/events/event.json\",\"currPage\":\"http://www.ticketfly.com/api/events/event.json?eventId=1198499\",\"prevPage\":\"\",\"nextPage\":\"\",\"events\":[{\"org\":{\"id\":2779,\"name\":\"The Roxy Theatre\",\"timeZone\":\"America/Los_Angeles\",\"promoter\":false,\"orgConfigEvent\":{\"enableCustomDomain\":false,\"customDomain\":null}},\"venue\":{\"id\":4503,\"name\":\"The Roxy Theatre\",\"timeZone\":\"America/Los_Angeles\",\"address1\":\"9009 West Sunset Blvd.\",\"address2\":\"\",\"city\":\"West Hollywood\",\"stateProvince\":\"CA\",\"postalCode\":\"90069\",\"metroCode\":\"\",\"country\":\"usa\",\"url\":\"http://theroxyonsunset.com/\",\"blurb\":\"LA's legendary family owned and operated music venue. All genres of music, craft beers, and the best grilled cheese you'll ever have at a show.\",\"urlFacebook\":\"https://www.facebook.com/theroxy\",\"urlTwitter\":\"https://twitter.com/TheRoxy\",\"lat\":\"34.090900\",\"lng\":\"-118.387940\",\"image\":{\"large\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/58/29/07-vnlg.jpg\",\"width\":300,\"height\":200},\"medium\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/58/29/07-vnmd.jpg\",\"width\":200,\"height\":133},\"original\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/58/29/07-og.jpg\",\"width\":639,\"height\":425},\"small\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/58/29/07-vnsm.jpg\",\"width\":100,\"height\":67},\"square\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/58/29/07-sq.jpg\",\"width\":100,\"height\":100},\"squareSmall\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/58/29/07-sqsm.jpg\",\"width\":60,\"height\":60},\"xlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/00/58/29/07-vnxl.jpg\",\"width\":500,\"height\":333}}},\"id\":1198499,\"featured\":true,\"published\":true,\"purchaseSkin\":{\"class\":\"com.ticketfly.backstage.domain.PurchaseSkin\",\"id\":4513,\"backgroundColor\":\"#222222\",\"backgroundFixed\":false,\"backgroundImage\":null,\"backgroundPositionType\":{\"enumType\":\"com.ticketfly.backstage.enums.BackgroundPositionType\",\"name\":\"LEFT_TOP\"},\"backgroundRepeatType\":{\"enumType\":\"com.ticketfly.backstage.enums.BackgroundRepeatType\",\"name\":\"NO_REPEAT\"},\"bodyHoverColor\":\"\",\"bodyLinkColor\":\"\",\"bodyTextColor\":\"\",\"contentBackgroundColor\":\"\",\"dateCreated\":\"2014-09-16T01:14:11Z\",\"eventInfoBoxBackgroundColor\":\"#FFFFFF\",\"eventInfoBoxBorderColor\":\"#bfbfbf\",\"eventInfoBoxHeadlinerColor\":\"#000000\",\"eventInfoBoxHoverColor\":\"\",\"eventInfoBoxLinkColor\":\"\",\"eventInfoBoxTextColor\":\"#000000\",\"eventInfoSubheadColor\":\"#910C14\",\"eventInfoSubheadTextColor\":\"#FFFFFF\",\"footerHtml\":null,\"footerImage\":null,\"footerTextColor\":\"\",\"footerTicketflyLogo\":true,\"headerHtml\":null,\"headerImage\":{\"class\":\"Image\",\"id\":1238765},\"headerTextColor\":\"\",\"headerTicketflyLogo\":true,\"lastUpdated\":\"2014-09-16T01:14:11Z\",\"name\":\"The Roxy Theatre 2014\",\"org\":{\"class\":\"Org\",\"id\":2779},\"secondaryBorderColor\":\"\",\"theme\":{\"enumType\":\"com.ticketfly.backstage.enums.Theme\",\"name\":\"LIGHT\"},\"ticketButtonColor\":\"#910C14\",\"ticketButtonTextColor\":\"#FFFFFF\"},\"orgPurchaseSkin\":{\"class\":\"com.ticketfly.backstage.domain.PurchaseSkin\",\"id\":4513,\"backgroundColor\":\"#222222\",\"backgroundFixed\":false,\"backgroundImage\":null,\"backgroundPositionType\":{\"enumType\":\"com.ticketfly.backstage.enums.BackgroundPositionType\",\"name\":\"LEFT_TOP\"},\"backgroundRepeatType\":{\"enumType\":\"com.ticketfly.backstage.enums.BackgroundRepeatType\",\"name\":\"NO_REPEAT\"},\"bodyHoverColor\":\"\",\"bodyLinkColor\":\"\",\"bodyTextColor\":\"\",\"contentBackgroundColor\":\"\",\"dateCreated\":\"2014-09-16T01:14:11Z\",\"eventInfoBoxBackgroundColor\":\"#FFFFFF\",\"eventInfoBoxBorderColor\":\"#bfbfbf\",\"eventInfoBoxHeadlinerColor\":\"#000000\",\"eventInfoBoxHoverColor\":\"\",\"eventInfoBoxLinkColor\":\"\",\"eventInfoBoxTextColor\":\"#000000\",\"eventInfoSubheadColor\":\"#910C14\",\"eventInfoSubheadTextColor\":\"#FFFFFF\",\"footerHtml\":null,\"footerImage\":null,\"footerTextColor\":\"\",\"footerTicketflyLogo\":true,\"headerHtml\":null,\"headerImage\":{\"class\":\"Image\",\"id\":1238765},\"headerTextColor\":\"\",\"headerTicketflyLogo\":true,\"lastUpdated\":\"2014-09-16T01:14:11Z\",\"name\":\"The Roxy Theatre 2014\",\"org\":{\"class\":\"Org\",\"id\":2779},\"secondaryBorderColor\":\"\",\"theme\":{\"enumType\":\"com.ticketfly.backstage.enums.Theme\",\"name\":\"LIGHT\"},\"ticketButtonColor\":\"#910C14\",\"ticketButtonTextColor\":\"#FFFFFF\"},\"name\":\"Mon Laferte\",\"headlinersName\":\"Mon Laferte\",\"supportsName\":\"Angel City Records Revue featuring Jackie Mendez, Esteman\",\"slug\":\"mon-laferte-west-hollywood\",\"image\":{\"jumbo\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/19/08/75-ejmbo.jpg\",\"width\":850,\"height\":1275},\"jumbo1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/19/08/75-etjmbo1.jpg\",\"width\":960,\"height\":540},\"large\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/19/08/75-elg.jpg\",\"width\":300,\"height\":450},\"large1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/19/08/75-etlg1.jpg\",\"width\":300,\"height\":200},\"medium\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/19/08/75-emd.jpg\",\"width\":200,\"height\":300},\"medium1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/19/08/75-etmd1.jpg\",\"width\":200,\"height\":133},\"original\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/19/08/75-og.jpg\",\"width\":850,\"height\":1275},\"small\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/19/08/75-esm.jpg\",\"width\":100,\"height\":150},\"small1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/19/08/75-etsm1.jpg\",\"width\":100,\"height\":67},\"square\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/19/08/75-sq.jpg\",\"width\":100,\"height\":100},\"squareSmall\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/19/08/75-sqsm.jpg\",\"width\":60,\"height\":60},\"xlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/19/08/75-exl.jpg\",\"width\":500,\"height\":750},\"xlarge1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/19/08/75-etxl1.jpg\",\"width\":500,\"height\":334},\"xxlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/19/08/75-exxl.jpg\",\"width\":650,\"height\":975},\"xxlarge1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/19/08/75-etxxl1.jpg\",\"width\":650,\"height\":433}},\"dateCreated\":\"2016-05-20 11:15:53\",\"lastUpdated\":\"2016-11-16 15:12:25\",\"publishDate\":\"2016-05-20 12:00:00\",\"startDate\":\"2016-11-20 21:00:00\",\"endDate\":null,\"doorsDate\":\"2016-11-20 20:00:00\",\"onSaleDate\":null,\"offSaleDate\":\"2016-11-20 21:00:00\",\"onSaleDates\":[{\"name\":\"On Sale\",\"startDate\":null,\"endDate\":\"2016-11-20 21:00:00\"}],\"topLineInfo\":\"\",\"promoterName\":\"\",\"sponsorName\":\"\",\"sponsorImage\":null,\"additionalInfo\":\"<p>\u201cMon Laferte, originally scheduled to perform on July 16th at the Roxy is now performing on November 20th at the Roxy Theatre. All tickets for July 16th will be honored on November 20th, or refunds are available at point of purchase. All other event details remain the same.\u201d<\\/p> \\n<p>&nbsp;<\\/p> \\n<p>To donate to the fight against childhood cancer, click <a href=\\\"../../../purchase/event/1289535\\\">here!<\\/a>&nbsp;Support pediatric cancer research and programming for kids living with cancer.<\\/p>\",\"additionalTicketText\":\"\",\"ageLimitCode\":\"ALL_AGES\",\"ageLimit\":\"All Ages\",\"showTypeCode\":null,\"showType\":\"\",\"eventStatusCode\":\"SOLD_OUT\",\"eventStatus\":\"Sold Out\",\"eventStatusMessage\":\"\",\"ticketPurchaseUrl\":\"https://www.ticketfly.com/purchase/event/1198499?utm_medium=api\",\"ticketPrice\":\"\",\"externalTicketingUrls\":[],\"multiEventCartable\":true,\"facebookEventId\":\"\",\"facebookEventIdString\":\"\",\"headliners\":[{\"id\":1569275,\"name\":\"Mon Laferte\",\"startTime\":null,\"eventDescription\":\"Monserrat Bustamante Laferte, mejor conocida como Mon Laferte. Naci\u00f3 en Vi\u00f1a del Mar, Chile. A muy temprana edad comenzo a desarrollar su gusto por la musica y el canto, y a los 13 a\u00f1os entr\u00f3 a estudiar musica al conservatorio de Vi\u00f1a del Mar, poco tiempo despu\u00e9s comenz\u00f3 a tocar en bares de Valparaiso, consigui\u00f3 ser reconocida a nivel nacional gracias a un programa en Chile en d\u00f3nde participo durante alg\u00fan tiempo considerable.\\r\\n\\r\\nPara el 2012, decidi\u00f3 comenzar una carrera musical totalmente distinta a la que hab\u00eda formado en Chile y decidi\u00f3 quedarse a vivir en la Ciudad de M\u00e9xico, que tom\u00f3 como su segundo hogar eligiendolo as\u00ed para crear su propio proyecto musical con canciones de su autor\u00eda, las cuales han sido todo un \u00e9xito en nuestro pa\u00eds.\\r\\n\\r\\nSu m\u00fasica melancolica, su particular voz desgarradora y sus presentaciones cargadas de energ\u00eda y potencia, la han colocado actualmente como una de las artistas m\u00e1s virales en las plataformas digitales, as\u00ed como tambi\u00e9n ha logrado conseguir un gran numero de seguidores, de este modo se ha ganado el respeto y elogio de personas marcadas del gremio musical nacional. \\r\\n\\r\\nUna muestra de la gran cantidad de seguidores obtenidos, fue su presentaci\u00f3n en el Festival \\\"Vive Latino 2015\\\" en d\u00f3nde reuni\u00f3 a cientos de fans mexicanos y extranjeros quienes se encargaron de llenar la Carpa Intolerante, logrando hacer de este show todo un \u00e9xito.\\r\\n\\r\\nMon Laferte tiene la habilidad de reunir los m\u00e1s bonitos boleros, juntar ritmos de reggae, matices llenos de folk, as\u00ed como tambi\u00e9n con un toque de rock sin despegarse de sus ra\u00edces latinoamericanas.\\r\\nCuenta con 3 albums de su autor\u00eda:  Desechable, Tornasol y Vol. 1.\\r\\n\\r\\nDe 2012 a la fecha ha participado no solamente en Vive Latino sino tambi\u00e9n en festivales como SXSW, Coordenada, Iztafest, Festival Central, entre otros. As\u00ed como tambi\u00e9n ha toureado por toda la Republica M\u00e9xicana desde 2014, cabe mencionar que tuvo varios SOLD OUT's en sus presentaciones realizadas durante 2015, su presentaci\u00f3n del disco Vol.1 en el Lunario del Auditorio Nacional fue un total \u00e9xito agotando las entradas en menos de un mes antes de su presentaci\u00f3n, este a\u00f1o se presentar\u00e1 en el mes de Septiembre en el Auditorio Nacional de la CDMX.\\r\\n\\r\\nActualmente trabaja en la producci\u00f3n de su siguiente album \\\"Mon Laferte. Vol. 2.\\\" como de igual manera se encuentra de gira por todo el pa\u00eds dentro del #MonLaFrutaTour en el que comparte escenario con Caloncho.\",\"isMobileFriendly\":\"false\",\"image\":{\"jumbo\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/61/11-atjmbo.jpg\",\"width\":960,\"height\":1440},\"jumbo1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/61/11-atjmbo1.jpg\",\"width\":960,\"height\":540},\"large\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/61/11-atlg.jpg\",\"width\":300,\"height\":450},\"large1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/61/11-atlg1.jpg\",\"width\":300,\"height\":200},\"medium\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/61/11-atmd.jpg\",\"width\":200,\"height\":300},\"medium1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/61/11-atmd1.jpg\",\"width\":200,\"height\":133},\"original\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/61/11-og.jpg\",\"width\":1200,\"height\":1800},\"small\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/61/11-atsm.jpg\",\"width\":100,\"height\":150},\"small1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/61/11-atsm1.jpg\",\"width\":100,\"height\":67},\"square\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/61/11-sq.jpg\",\"width\":100,\"height\":100},\"squareSmall\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/61/11-sqsm.jpg\",\"width\":60,\"height\":60},\"xlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/61/11-atxl.jpg\",\"width\":500,\"height\":750},\"xlarge1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/61/11-atxl1.jpg\",\"width\":500,\"height\":334},\"xxlarge\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/61/11-atxxl.jpg\",\"width\":650,\"height\":975},\"xxlarge1\":{\"path\":\"http://cdn.ticketfly.com/i/00/02/09/61/11-atxxl1.jpg\",\"width\":650,\"height\":433}},\"youtubeVideos\":[],\"embedAudio\":\"\",\"embedVideo\":\"\",\"urlAudio\":\"\",\"urlPurchaseMusic\":\"\",\"urlOfficialWebsite\":\"http://www.monlaferte.com/\",\"urlMySpace\":\"\",\"urlFacebook\":\"https://www.facebook.com/monlaferte/timeline\",\"urlTwitter\":\"\",\"twitterScreenName\":\"\"}],\"supports\":[{\"id\":1649145,\"name\":\"Angel City Records Revue featuring Jackie Mendez\",\"startTime\":null,\"eventDescription\":\"\",\"isMobileFriendly\":\"false\",\"image\":null,\"youtubeVideos\":[],\"embedAudio\":\"\",\"embedVideo\":\"\",\"urlAudio\":\"\",\"urlPurchaseMusic\":\"\",\"urlOfficialWebsite\":\"\",\"urlMySpace\":\"\",\"urlFacebook\":\"https://www.facebook.com/angelcityentertain\",\"urlTwitter\":\"\",\"twitterScreenName\":\"\"},{\"id\":1754827,\"name\":\"Esteman\",\"startTime\":null,\"eventDescription\":\"Esteman: Musician, Actor and Chameleon taking control of sounds from different eras and cultures creates a unique world of music and visuals that he can call his own.\\n\\nEsteban Mateus Williamson (Esteman) blends his artistic talent through: singing, composition, writing, dancing, acting, video and directing video. creating an authentic project that puts the stereotypes of pop music to rest.\\n\\nEsteman presently is profiled as one of the most versatile audio and visual projects from Colombia to the world. Alongside \u00a8La Esteband\u00a8 which consists of 6 musicians who back him up. He has been renowned for his ability to control the crowds mood. The addictive melodies, authentic lyrics, the sound of old school piano and guitars, the unique sound of the ukelele and melodica, the seductive female choruses, dancing, theatre, wardrobe are some of the elements that grabs our attention.\\n\\nEsteman forms part of a creative movement that changes the way latin america perceived pop music by doing collaborations with other artistes include Andrea Echeverri (Aterciopelados), Natalia Lafourcade, Carla Morrison, Monsieur Perin\u00e9,  Ulises Hadjis, Puerto Candelaria among others.\\n\\nAfter releasing 4 singles, Esteman releases his first album \u00a81er Acto\u00a8 in associaten with Revista Shock a local music magazine. Three of the songs on the album are instant hits \\\"Aqu\u00ed Estoy Yo Feat. Andrea Ecehverrri\\\", \\\"Pobre Coraz\u00f3n\\\" and \\\"De Otro Planeta\\\"\\n\\n\u00a81er Acto\u00a8 reflects the artistes \u00a8Oldie\u00a8 influences which are genres such as Rockabilly from the 50\u00b4s, Big Band music from the 30\u00b4s, Latino Boleros of the 60\u00b4s, Pop of the 60\u00b4s and 80\u00b4s. You can also se a strong presence of modern electronic synth with this avant grade production and lyrics with a lot of personality.\\n\\nPresently the music video of the song \u00a8Adelante\u00a8 will be released soon alongside Carla Morrison. This will be the first single of his second album, of which will also have featurings with artistes such as Natalia Laforcaude and Liliana Saumet of Bomba Estereo. In 2014 there will be a tour throughout the United States, Mexico, Panama, Peru, Chile, Argentina and Colombia, the tour will be called \u00a81er Acto.\u00a8\",\"isMobileFriendly\":\"false\",\"image\":null,\"youtubeVideos\":[],\"embedAudio\":\"\",\"embedVideo\":\"\",\"urlAudio\":\"\",\"urlPurchaseMusic\":\"\",\"urlOfficialWebsite\":\"\",\"urlMySpace\":\"\",\"urlFacebook\":\"\",\"urlTwitter\":\"\",\"twitterScreenName\":\"\"}],\"urlEventDetailsUrl\":\"http://www.theroxy.com/event/1198499?utm_medium=api\"}]}", 
    "response_code": 200
}